復仇者4後 第4階段新角色

上氣
永恆族

好難吸引到大眾wo

上氣應該OK
當睇李小龍